https://placeit.net/c/videos/stages/facebook-cover-video-maker-for-an-easter-sale-featuring-an-animated-rabbit-cartoon-1848


// pod update Folly --no-repo-update
rm -rf ~/Library/Developer/Xcode/DerivedData


ID de la app
1:986308817033:ios:be81266038e8077adfd658
ID codificado de la app
app-1-986308817033-ios-be81266038e8077adfd658
Sobrenombre de la app
UX App
ID de paquete
mx.com.uxapp

986308817033-1qt62lo8i40l8adi8u7j8s9hs9tq77ic.apps.googleusercontent.com
2_gaaIhwkWI-N16wxtZi3mnO

watchman watch-del-all && npm cache clean --force
npm start -- --reset-cache


//https://uxapp.com.mx/privacy
//https://uxapp.com.mx/notifications

AIR BNB
https://airbnb.io/lottie/#/

MAPS
https://github.com/react-native-maps/react-native-maps


https://wix.github.io/react-native-ui-lib/

logPurchase(params: PurchaseEventParameters): Promise<void>;

logScreenView({
screen_class
screen_name
})


logShare(params: ShareEventParameters): Promise<void>;

se ha registrado:
logSignUp(params: SignUpEventParameters): Promise<void>;

Pedir nombre
logTutorialBegin(): Promise<void>;
logTutorialComplete(): Promise<void>;

setUserId(id: string | null): Promise<void>;
setUserProperties(properties: { [key: string]: string | null }): Promise<void>;
setUserProperty(name: string, value: string | null): Promise<void>;

logAddToCart(params: AddToCartEventParameters): Promise<void>;
logEvent(name: string, params?: undefined | { [key: string]: any }): Promise<void>;

https://rnfirebase.io/reference/analytics#logScreenView

ICONOS:
https://oblador.github.io/react-native-vector-icons/

ANT:
https://rn.mobile.ant.design/components/button/

Gratis geo ip:
https://lite.ip2location.com/?lang=es
morado
#809EFF


ANIMATE
https://docs.swmansion.com/react-native-reanimated/docs/troubleshooting


SUB PAGE IN STACK 
navigation.navigate("UX App", {
                screen: "FullDetailScreen",
                params: {},
              });


RULES FIREBASE:
https://cloud.google.com/firestore/docs/security/rules-structure

datos enviados por un formulario : resource.data.authId;
rules_version = '2';
service cloud.firestore {
  match /databases/{database}/documents {    
  
     match /headers/{document=**} {
       allow read;
    }
    
     match /members/{document=**} {
        allow read;
        //allow write: if  request.auth.uid == resource.id;
        allow create: if request.auth != null;
        allow update: if request.auth.uid == resource.data.authId;
    }
    
     match /articles/{document=**} {
       allow read;
       allow write: if request.auth != null && request.auth.uid == '6CIuUkW1QCVUGMFCp87mXLMorFj2';

    }    
  }
}



VALIDATE PRODUCTS
https://github.com/chirag04/react-native-in-app-utils





///////////////historico

      // console.log(receiptBody);
        ////////////////////////////////////////////////

        // const receiptResult = await RNIap.validateReceiptIos(
        //   receiptBody,
        //   isTestValidate
        // ).catch((e) => false);

        // if (receiptResult) {
        //   //Se encontro un historico de productos comprados
        //   const renewalHistory = receiptResult.latest_receipt_info;
        //   const expiration =
        //     renewalHistory[renewalHistory.length - 1].expires_date_ms;
        //   const transaction_id =
        //     renewalHistory[renewalHistory.length - 1].transaction_id;

        //   console.log("result-->", renewalHistory);
        //   console.log("expiration-->", expiration);
        //   console.log("transaction_id-->", transaction_id);
        //   console.log("Date.now()-->", Date.now());
        //   let expired = Date.now() > expiration;
        //   if (!expired) {
        //     console.log("damos acceso al producto");
        //   } else {
        //     console.log("ya expiro el producto");
        //     setSubscriptionStatus('expired')
        //     setLoadProducts(true);
        //   }
        // } else {
        //   console.log("receiptResult es falso");
        // }

        ////////////////////////////////////////////////



LINK APPSTORE:
itms://itunes.apple.com/in/app/apple-store/1558973980
https://apps.apple.com/app/id1558973980
ID: 1558973980

clear provions
~/Library/MobileDevice/Provisioning\ Profiles/


IN APP PURCHASE
https://developer.apple.com/documentation/storekit/in-app_purchase/subscriptions_and_offers/enabling_app_store_server_notifications